警方於葵青區打擊三合會「收陀地」活動拘86人

警方在葵青區展開反三合會罪行的行動，拘捕共86人，分別是55男31女，年齡17至74歲，涉嫌勒索、非法集結、在非法賭場內賭搏等。警方在行動中檢獲約63萬元現金或非法賭場投注的籌碼。

警方指，區內今個月出現「收陀地」的勒索活動，主要涉及兩個黑社會社團，向一些正當的運輸業商戶，收取每日上萬元「保護費」，亦會派出大量黑社會成員「曬馬」，向商戶施壓、令他們害怕。警方又指，有數名被捕人士有直接參與「收陀地」活動。警方指行動仍然繼續，不排除有更多人被捕。

拉左1 蚊買地未

好撚煩，個個post都洗

721

差佬：屌你收我D陀地？

所以已blocked

驚賊: 只有我地可以收

咁你就可以煩？

得兩三行字嘅宣導就唔好咁計較啦

Seen

黑吃黑

死黑警

後數

日本山口組賑災
香港黑社會疫情收陀地係責任定係愛啊

葵青區係振美架